{
    "question": "Berikut ini merupakan faktor-faktor yang memengaruhi berkurangnya metersediaan air tanah adalah A.Pengaspalan jalan    B.Pembuatan biopori\r\nc.menanaman hutan gundul\r\nD.Pengerasan jalan dengan cor bok\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Pengerasan jalan dengan cor bok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban terbaik iyy</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "buatlah-peta-konsep-dari-buku-laskar-pelangi-gambar-sembarangan-820",
            "question": "Buatlah peta konsep dari buku laskar pelangi!\r\n+gambar\r\n\r\nSEMBARANGAN REPORT!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Iya kah smpn 54 palembang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "crita-kang-nyeritakake-asal-usule-utama-dumadine-papan-panggonana-265",
            "question": "Crita kang nyeritakake asal usule utama dumadine papan panggonana di arani",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf dek ini bahasa Indonesia kok bahasa Jawa?? </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kebahasaan-surat-dinas-dan-surat-pribadi-436",
            "question": "Tuliskan kebahasaan surat dinas dan surat pribadi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Surat Pribadi adalah bentuk komunikasi tulis (surat-menyurat) yang dilakukan oleh seseorang kepada orang lain sebagai pribadi bukan sebagai wakil atau urusan yang berkaitan dengan kelembagaan/kedinasan.</p><p></p><p>\u2022Surat Dinas adalah surat yang ditulis dalam situasi formal dan untuk kepentingan formal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>  </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-a-aku-hanya-tidur-selama-3-jam-tadi-malam-pukul-10-kami-mend-418",
            "question": "Teks A    Aku hanya tidur selama 3 jam tadi malam pukul 10 kami mendengar tangisan dari rumah buayan dia adalah tetangga sebelah kami dia berusia 70 tahun dan sangat lemah. dia tinggal sendirian kami pergi ke sana dengan cepat dan kami menemukan di lantai dia baru saja jatuh dia tidak bisa menggerakkan tangan dan kakinya pukul jam 10.30 saya dan orangtua saya membawa buah yang ke rumah sakit ayah saya dan saya duduk di kursi depan. di kursi belakang ibuku menggendong gua yang di ruang gawat darurat seorang dokter memeriksa nya kemudian katanya buayan harus tinggal di rumah sakit ketika dia sudah berada bangsa kami yang intro jam 2 pagi.\r\n\r\n\r\nteks b\r\nSabtu lalu adik perempuan saya Dina melakukan sesuatu yang lucu dia bangun sangat terlambat di pukul 6 dia berlari cepat ke kamar mandi dia pikir dia akan terlambat ke sekolah dia lupa bahwa hari Sabtu dia manis sangat cepat berpakaian mengambil tasnya dan beralih ke sekolah ia bahkan tidak sarapan setelah belajar selama 5 menit ia menyadari bahwa tidak ada anak lain yang pergi ke sekolah segera di yang menyadari bahwa ini hari Sabtu jadi dia berjalan pulang kami semua menertawakannyakan saat dia pulang iya juga menertawakan dirinya sendiri kemudian dia menggantikan pakaiannya dan kembali tidur adikku yang nakal.\r\n\r\nbandingkan ciri-ciri kebahasaan teks-teks di atas dan isilah tabel ini dengan benar\r\na. kata benda 3\r\nb. kata kerja \r\nc. kata keterangan 3\r\nd.konektivitas konjungsi/waktu 3\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>konektivitasi konjungsi /waktu 3</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alenia-penjelas-dalam-teks-persuasi-disebut-juga-a-lead-b-b-573",
            "question": "Alenia penjelas dalam teks persuasi disebut juga \u2026    A. Lead\r\n\r\n B. Batang tubuh\r\n\r\n C. Ending\r\n\r\n D. Head",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. batang tubuh.</p><p>maaf kalo salah semoga membantu:).</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa difollow ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-contoh-perwujudan-pelaksanaan-hak-terhadap-sumber-daya-446",
            "question": "Salah satu contoh perwujudan pelaksanaan hak terhadap sumber daya alam dengan memanfaatkan hasil pertanian sebagai",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>bahan pangan</p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-faktor-faktor-yang-memengaruhi-berkurangnya-556",
            "question": "Berikut ini merupakan faktor-faktor yang memengaruhi berkurangnya metersediaan air tanah adalah    A.Pengaspalan jalan B.Pembuatan biopori c.menanaman hutan gundul D.Pengerasan jalan dengan cor bok\u200b\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Pengerasan jalan dan cor bok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Pengerasan jalan dengan cor bok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>emoga </em></strong><strong><em>bermanfaat</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>maaf </em></strong><strong><em>jika </em></strong><strong><em>Jawaban</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>nya </em></strong><strong><em>salah </em></strong><strong><em>(\uff61\u2022\u0300\u1d17-)\u2727</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4tentukan-amanat-legenda-tersebut-5ubahlah-legenda-tersebut-ke-757",
            "question": "4.tentukan amanat legenda tersebut?    5.ubahlah legenda tersebut kedalam naskah drama sederhana!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teks legendanya nya mana wei? </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "si-4-perhatikanlah-teks-persuasi-di-bawah-ini-betapa-sulitnya-723",
            "question": "Si 4. Perhatikanlah teks persuasi di bawah ini !    Betapa sulitnya seorang pecandu rokok untuk\r\nmenghentikan kebiasaan merokoknya.\r\nSeberapa mahal pun harga rokok tidak dapat\r\nmenghentikan mereka. Misalnya, di Malaysia,\r\nharga 20 batang rokok dapat setara dengan\r\nlima persen pendapatan buruh kasar. Di\r\nShanghai, Cina, petani dan perokok\r\nmenghabiskan uang untuk membeli rokok\r\nlebih banyak daripada yang dipakai untuk\r\nmembeli gandum, daging, dan buah-buahan\r\nsebagai kebutuhan utama mereka. Hentikan\r\nmerokok sebelum candu rokok melekat pada\r\ndiri anda\r\nTuliskanlah simpulan isi teks persuasi di atas !\r\n5.Tuliskanlah fakta dan pendapat yang terdapat\r\npada teks persuasi di atas !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>maaf gak bisa jawab (\u25de\u2038\u25df\u3180)\u1d50\u1d43\u1d43\u1da0</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-materi-ajar-apa-yang-masih-diperlukan-untuk-meningkatkan-kemam-334",
            "question": "5. materi ajar apa yang masih diperlukan untuk meningkatkan kemamp\r\nmengajar anda? *\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0645\u062f\u0631\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u0627\u0644\u0635\u0631\u0627\u062d\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u0627\u0628\u0627 \u0646\u0642\u0627\u0637 </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}